（求助帖）點樣先可以移民英國？

我依家有Tier 4 嘅Student Visa, 大學可以令到我留係英國到2022年年底-2023年年初, 之後因為我係博士所以通過DES計劃享受到留在英國找工作嘅權力, 所以我至少可以留係英國到2024年左右, 咁樣黎講係五年, 我唔知之𢓭係留低係Industry工業界搵工, 然後留係英國持Tier 2留低係五年攞到Indifintely Leave to Remain簽證好, 定係留低係大學讀Post-doc直至五年然後拿Indifintely Leave to Remain好？ 未諗過係攞到國籍之前返香港, 唔該眾巴打絲打俾小小建議我, 唔該晒！

唔好去入侵其他國家ok？

這是我从前愛著的她的日常.

香港人點睇公交車黃心穎？

你哋呢班垃圾港豬當國外係天堂.

我人就係英國, 點算侵略？

樓主有冇掛住譚仔

冇掛, 呢邊都有好多香港小食, 餐廳, 仲有四川、東北、福建野Tim.

乜唔係講緊10年連續簽證咩？5年係咩意思？

定係留低係大學讀Post-doc直至五年然後拿Indifintely Leave to Remain好？

Tier 4 夾埋要10年先可以有ILR

投胎應該最快

我公司有唔少人本來源係non-eu，最後都留左係度，搵到工有人sponsor你再做幾年應該可以落地生根
利申：我唔太清楚

個人感覺打工會好d，不過要預比老板點，d老板知你想留低要keep住tier2會對你好西

我本身依家有四-五年簽證, 只需要找一個五年簽證即可

巴打係BC定香港人？

又係你
唔係話係英國好唔開心架咩
又咩租貴又咩外國生活好慘好苦悶

翻大灣區啦

公司工返就人工高啲, 大學學識就增長多d

學生visa唔撚計

攞到國籍再返

要計嘅,我知架,問過人嘅

英國做學界難向上爬，不過我感覺ching係好有料個d，所以都係隨緣啦

5-year-route唔計

10-year-route就祝君好運
home office不知幾恨cancel 10-year-route

一個唔覺意留到第9年之後突然冇咗10-year-route幾開心
期間仲要瘋狂送錢比home office
我代英國多撚謝你

有料
indefinite leave to remain都串錯

樓主打錯字姐

講得出做唔做得到呀？

咁唔鐘意個國家咁攞佢國藉做乜

争取走5 year Routine.

樓主on9